Създайте програма, в която се въвеждат три малки латински букви и се извежда буквата, която се намира най-напред в реда на азбуката.

## Вход
На входа се въвеждат три малки латински букви, отделени с интервал.

## Изход
Извежда се буквата, която се намира най-напред в реда на азбуката.

## Ограничения
* ``a`` <= ``буква`` <= ``z``
* гарантирано е, че буквите винаги ще са различни

## Пример

### Вход:
```
k c x
```
### Изход: 
```
c
```